iPhone8 大部份時間沒有服務 小部份時間收爆但上唔到

一係就收爆 有3g signal 但其實上唔到網
一係就沒有服務
後者居多
另外我係收爆都打唔到電話 收唔到訊息
但係可以用到WiFi.
咩鬼野事

推。救命

你肯定係iPhone 8？
iPhone 7就有一個機身設計問題
會顯示no service 可以免費攞去換
八仔就唔知啦

我部係iPhone8來。
今日會去apple store睇睇

iPhone XS Max 經常發生 垃圾Apple

想知呢種情況去apple store重裝大唔大機會整番好？

iPhone 8 唔清楚。不過我就一定無可能 Intel

用intel, 正常既。。

用Xs esim表示好正常

本身部iPhone8已經死左一次
果陣仲有apple care. 話係死底板
換左翻新機

依家就無左apple care
我試過打個序號落去佢話唔適用
有機會因為我之前曾經換過機

如果我之前有apple care既情況下佢count左我一次
係咪唔抵？
定係應該每部機咁來睇（新機-》翻新機）

過左保都得？

你地部iphone 8 home button會唔會虧虧地? 重新開機後又正常冇事,但用幾個鐘頭後又虧虧地? 又要重新開機?